做過仆街嘅入一入嚟

覺得宜家自己遇到過嘅PK係因為自己以前做得PK多 所以宜家有報應 若然未報 時辰未到

呢個世界冇報應

巴打點睇

好人冇好報 惡人冇惡報

真理

我係社會層面 我都幾認同 但我想討論感情上 會唔會有一刻覺得係因為自己做錯事而導致自己比人玩嘅後果

好難講
即使你無做過衰人
都可以遇到啲衰人架啦
無樣睇架
只有仆多啲街
就慢慢識分邊啲係仆街
邊啲人值得愛

遇過咁多仆街
自己慢慢都成為一個

人最擅長偽裝

認真？

認真
出去做野之後好快成為

我都做過仆街 人就係慢慢變成當初自己最憎嘅人

好多人從來都無Hurt過人每一段感情都認真都次次遇到賤人未遇過錫自己嘅人 慢慢對愛情失去信心

又或者見到身邊仆街實例 都慢慢無信心

拍拖呢家嘢真係有因果報應架
你曾經點樣Hurt佢 Hurt到佢撕心裂肺日日以淚洗面
終有一日你令佢承受嘅痛 係會有人加倍還喺你身上

醒下啦
點證明到關報應事？
你覺得就係？

有時候我就係有呢個lum法

係無人證明到 但會有呢個想法

但你點仆街法？

都係出軌派帽個D啦

派過幾多次帽？
都係同一個人？

四五次掛 唔係

唔好意思
得罪講句
咁你都算幾仆街

Sor囉

其實我知 宜家價值觀都好大轉變 唔再做PK

有咩share下啊Ching 我認為人性本惡 每個人都係仆街嚟

試下唔好再做仆街啦 傷到人地又害左自己

唔算太仆街 但做完好內疚
信因果報應 覺得遲早要還

真， e 家還緊

Ching 做過啲咩 介唔介意分享下

做得仆街預咗有報應架啦

你係男定女？
有冇打算同下一任講返呢啲歷史

出過好多次軌但個ex仲等緊我
依家果個又對我勁專一隨時報到

哈哈我係絲 你留低tg啦

係啊 以後唔會 身邊朋友都話我變好多

我已經覺得依家自己係受緊報應 加油

係啊 原來唔係得我咁Lum

我都有興趣

以前唔信 宜家尼料

我都係太易應承拍拖 後來後悔

女 我之前打算講 但每次提起ex就比男朋友話

咁你有無內疚

做得一次仆街 一世都係仆街

認真改過㗎啦 唔好咁啦

比男朋友話你咩野

佢話唔想聽我成日提以前

咁佢都對你幾好

已散 勿提

呢刻話改 好快又重蹈覆轍
人類總要重複...

絲係咪經歷過啲野 我好認同你

比人hurt完果啲成日問 啲pk點解仲未仆街死
我想話 若然未報時辰未到 呢句係真
所以你地岩岩受情傷嘅 可以放心
玩人感情嘅佢遲早加倍承受返

但我今次分手唔係因為我派帽 而係我好努力維繫但對方仍然唔改

認同 玩人感情係有報應 勸喻PK儘快收手

我就係當日果條pk
今日受返晒

我都係啊 圍爐取暖

對方好多壞習慣咩？
其實即使佢幾唔好應該都包容到

真絲？

唔會再做

e 家已經受緊報應， 希望還晒之後重新出發

無時間陪自己好難包容

真

其實真係有報應㗎係感情上。。。

我都做過仆街
過左幾年啲報應就陸續有嚟
唔會再遇到好錫你既另一半

齊齊加油

係啊出得嚟玩預要還

但做仆街開心d

一星期點都會有一日掛

一兩日一兩個鐘一齊溫書算唔算有拍拖啊

你地好鍾意溫書咩？

我做仆街好撚唔開心wor, 唔好拖埋我落水

你找完數未

唔好意思 拖咗你落水

數係找唔完

拿拿臨扑多幾獲先

冇了 好似找完， 之前當我水泡果個話當番我朋友 好過佢永遠消失， 我覺得已經夠皮

比frd 話我on9, 咁都信。但我真係覺得佢對我講真話 沒有質疑 沒有傷害， 要信佢就信到底

食得唔好嘥 咪做大嘥鬼

其實你地係咩諗法？點解要咁做

你信佢d咩呢？

都係唔好咁認真好
反正都會帽

一係就同伴侶無感情 一係就搵新鮮感

唔好咁灰啦巴打

已經看化了

帽帽下會慣㗎啦

玩下咪算 又唔洗戴又唔洗派
咁樣唔洗習慣

自認曾經仆街過, 基本上每個EX都會同我講, 我會有報應....

我會繼續尋找幸福嘅 無人比到綠帽我

咁你都真係幾仆街下

唔否認

祝你好運啦
不過戴咗帽都唔知啦

其實唔介意對方出軌 唔好比我知道就可以

你咁睇得開
你未來男朋友真幸福
不過人地都比到帽你喎

thank you next

但係係咪冇諗過認真
只係當個個人係玩具或者諗住收人做sp？

有 覺得以前既我好衰 傷左一個好愛我既人
不過無過去既我又點會真係成長
所以我今段感情好專一
有啲遺憾係個ex已經無得見證住我既改變
一世都只會記住我既唔好

唔認真嘅時候的確係玩完就算 但想認真嘅時候發現唔適合